未知真偽 劇本定咗15:30西鐵唔停元朗站 輕鐵唔入元朗

如果真係行呢個劇本
最近逃生點就係洪水橋輕鐵站
但係中途全部都無人流
一定要集齊人先好行

推

好撚遠喎 同埋沿路好易比人伏

車長可否違抗此命令？

入場消費留意
去到朗屏都有機會唔停
再一站天水圍
轉返車出嚟

當然一定要人多先好行

講漏仲有朗屏巴士站
希望有車

push

個ai邊度影返嚟

我係豐年路，有輕鐵

推！

大馬路未封 巴士順暢

無論跟住係點 晏d散個陣一定要多d人一齊行！

元朗市民要返屋企點算啊

咁d人點番屋企

輕鐵唔郁咩事

水邊村趕人全部落車

做唔到
路軌方向唔係車長控制

點解控制室無人作反

輕鐵已停

仲有10分鐘

天水圍 k73 gogogo

諗定撤退路線 以免中埋伏

有咩事咪行返入天水圍/ 全部人上highway 出大欖
千其唔好一個人/小數人就得

輕鐵好似已經停咗

Push

加油 努力行返屋企

pish

元朗即時tg group

大馬路停咗

真

係錦上路停左係度，話列車服務受阻

輕鐵都唔停啦

西鐵元朗站停咗 列車服務受阻

搭西鐵入黎 如果封左元朗 朗屏，就要天水圍站落車 行去元朗

西鐵都出問題？

好準

依家好似停駛左

真, 係其他地鐵站已經收到廣播

最近點都係朗屏啦
有西鐵先
968 個巴士站頭嗰邊應該唔行大馬路改行向工業村嗰邊出
唔係佢條路線會點行

輕鐵唔入大馬路
西鐵正常

廣傳呀

政警商鄉黑警鐵，全個集團浮面

輕鐵已經唔經元朗站，岩岩MTR廣播

如果停哂所有野唔入朗屏元朗
可以天水圍行去 好快到
不過最好一大班人！以策安全！

1539 西鐵元朗站落車

而家係西鐵屯門站等緊開 未有廣播話唔停

輕鐵已經唔入元朗市中心

source:MTR Announcement

想問下元朗朗屏落唔落到

喺西鐵 未見異常

正常啦 大馬路佔曬

live見到,行哂落輕鐵軌

1544 朗屏元朗站正常上落

係朗屏落定元朗落好

1547 西鐵停元朗！

輕鐵唔入元朗

而家朗屏定元朗落好